有線新聞刺針帶大家去兆萬後樓梯參觀

去荃灣大鴻輝一定仲精采

港豬話我翻左大陸食海底撈同喜茶
關我乜事

香港係一定要死人呢
先會引起關注

良心媒體

大鴻輝一定係全港最危險，沒有之一

呢個同中國新聞組 都專係搞事

有線中國組令人體驗到咩叫一百歲唔死都有新聞

條樓梯算係咁，有d個地溶溶爛爛滿佈積水烏蠅同蚊成堆周圍飛

真係希望有人死,死幾百人可以令其他人覺醒呢個香港既問題,係好化算

以前同班Fd on99 上左兆萬食放題，食完疴左幾日，從此blacklist

你就搞事

最少開到門走到
係就慢D 好過鎖埋要等人開鎖

揭發衰野出黎就係搞事？

影到擺係度都話過左陣拎走左
唔通間間都撞手神咁岩見到你擺係度?

大鴻輝先勁

銅鑼灣尖沙咀都有好多, 係中午相對人少D先會去, 夜晚真係唔好搞嘞

希望你係其中一個

佐敦莊士倫敦 平時都可以無啦啦停電

港豬嬲嬲豬?

荃灣大鴻輝鎖左逃生門唔比用

大鴻輝真係有一日著火真係百幾人死

你睇下啲回覆點會有人care你火警條例

平時吹奏消防處
實際做過乜

哂鳩氣啦, 嘉利大廈單野死左咁多人
過一排咪又係無人再理

一張告票都無出過

可以改名叫排球處

0:27

一火警就變人間煉獄

港豬呢方面仲衰過中國人
人地第二日已經上京維權

有線新聞真係全港最高質

有線新聞 保持一貫高質既水準

仆街，今晚仲想去打邊爐

有線

良心傳媒

高質
一針到肉

大鴻輝真係一燒起上黎一個都走唔到，見而家咁旺一次都無再去過。

btw 以前叫英皇不知幾好聽，易手後個名真係好柒

無檢控其實都唔出奇 以前返酒店D高層一早收到風有人嚟就會叫定我哋搬走防火通道D嘢 檢查完咪又搬返埋去

之後有個post話
消防突擊檢查
負責人一早就知
所以已經清好晒

最好就鎖埋個後樓梯出口佢

食3樓間垃圾囉 直沖落樓

祝你老母生癌 老豆中風

落樓下食雞煲算啦清

去下荃灣廣場或者citywalk 1-2期食無咁嬲，又多人又唔安全。

自由市場就係成日搞到啲人放棄哂安全法治

兆萬呢啲少事啦

有次我去大鴻輝打邊爐
多人搭lift, 我十幾樓諗住照行樓梯落去
間餐廳同我講,鎖左架, 行唔到
我去睇睇, 真係鎖撚左

之後冇大鴻輝食過

鎖左係駁左警鐘嗰隻定真係要鎖匙先開到

以前有去過，但見到下面排隊等lift 等到出公園就再無去過

消防警鐘係門手柄警報器，唔禁佢都會開到門，無理由會鎖

大鴻輝個啲門係兩度木門加個鎖匙窿

駁警鐘個隻係有條橫bar比你推

推開先會響

正解

8年前去兆萬食過間泰日式放題
同個fd 第二日都肚屙
屙黑色水

交你老母稅 巴打用paypal優惠係steam 賺左5萬幾蚊！！！！

話人搞事
告鳩左steam未呀

無錯，首先走火梯一定唔準鎖，就算有警鐘alarm都係因為有人推開個防火門先會響火警警報，而唔係警報響左先解鎖。

btw香港7 8成呢d食肆大廈都係咁，政府一日未訓醒一日都係咁行。整多幾單九倉 割房拿埋一齊報道就可能醒了。

嘉利大廈

垃圾地方垃圾食肆拎黎餵狗

媒乜撚野體？

係做唔到野 上得黎巡之前一定清好哂

有時真係覺得有線都幾夠彊
連旺角都敢去玩

中國p2p爆破死左唔知幾多人啦

齋睇字以為去咗Yahoo新聞下面評論

早幾年第一次去兆萬啲樓上cafe，臨走個陣廢時等lift，行樓梯落返地下
已經見到呢種情況
之後都唔敢再去呢啲地方食飯

咁樣答咪醒

幫下佢下警就識驚 話好似有媒氣味
個個人個鼻敏感度唔同

下次邊條冷坦話去大鴻輝食我一定唔撚去
屌根本好似玩俄羅斯輪盤咁睇下邊次唔好彩

創興廣場都唔好得去邊

冇錯，個大堂真係迫撚到點知點咁，一火燭就攬炒

平日唔洗做
一出動就救火英雄

有無議員問消防拎數據

1) 有無巡查，每隔幾耐巡一次？有無 report
2) 有無違規，如有，take 左咩 action
3) 將來點防止
4) 同區有無類似情況

仆街消防 屌你老母

冇必要都唔會去呢度食

上次去係飲人果餐，幾驚紅白事一齊搞

哦, 講香港衰野

五毛

問過大鴻輝未

你係咪癡撚線架

大鴻輝笑而不語

兆萬係大鴻輝面前完全望唔到尾燈
大鴻輝我去過兩次打邊爐
第一次無事,亦無留意佢走火既問題
第二次我隔離個打邊爐打到著火,D 職員拎滅火桶噴,十幾秒就整熄左
然後全場D 客都係度諗會唔會響火警鐘
我就同幾個FD其他客去搵逃生門
屌你老母
擺滿晒野擋,再聽到人講冇雜物都開唔到
個一刻真係FEEL到原來離死亡好近
個次之後冇再去過大鴻輝
因為我好肯定如果著大火,一定死幾百人

其實可唔可以好似控煙辦咁電郵舉報畀消防去查
娛樂廣場真係好鬼危險

都幾有心，睇晒report 做蒐集查證，可惜餐廳又點會理

之前都嘈過一次啦
到宜家都冇改善
大陸咁款
有冇消防巴打出黎講下咩事

食環消防上去檢查之前已經通哂水，點會捉到

製造問題嗰個唔理
提出問題嗰個就係搞事
中共式思維

敦=卜大 2

皇室堡後樓梯勁撚多人食煙 啲地濕到仆街

之前係日本睇新聞都有唔少呢d 大廈食市火燭。
特別係d 燒肉店
做過實驗，如果幾檯人一燒得太勁，d火舌有機會燃燒上面通風槽d萬年油，之後成個風槽燒著

睇完之後以後都唔去呢d 大廈食

間唔中都有去食，睇完真係唔敢搏啦。

一定係荃灣英皇最危險

你老母俾狗屌
生撚左你出黎

呢棟垃圾大廈遲撚早出事

屌你消防打排球理閪你咩，公僕都係一撚樣

唔講英皇
創興已經恐怖過兆萬

不過無撚用啦 未出過事係唔會有人做野
只係一出事已經太遲
呢D地方如果火燭
死一百幾十 真係唔意外

消防平時唔理
到火警嗰陣燒死一兩件又可以做英雄
冇得輸

有冇人同我一樣理解咗搞事做褒義詞

點會係褒義？你支那人？

“你搞事呀”
搞事好明顯係貶義

香港教育真係咁撚失敗？定係你條支那仔扮香港人？

CTMA食店除咗出名平同劣食之外有乜賣點?點解咁多人?

仲危險過嘉利大廈
一燒就真係人燒人
消防究竟有冇去㖒過？

大雄輝應該係BOSS

新聞刺針上次單動物傳心師

成棟都劣食 咁多人去

之前睇過啲前線消防員講過
唔係佢地唔做野
係個垃圾制度問題
類似係佢地無實權去即時處理之類
佢地都好氣餒

有次因為唔想等位同人迫搭 車立
行樓梯上去一鍋堂
反而條樓梯好乾淨冇雜物

無火警，佢地出動唔到，無得拎光環

有線做到野！

其實你有無受過基本教育

荃灣住左10幾年都未聽過乜野大鴻輝

原來係英皇= =

(搬左 好耐冇去)

屌你老母臭化閪香港就係有你呢啲垃圾先搞成咁

屌你老母啦
警察都最攪事
阻黑社會搵食
指出問題都叫攪事
你老母唔攪野就唔會生左你出黎
屌你老母食屎啦

朋友約我去創興，大鴻輝，兆萬呢類大廈，我一定唔會去

食餐飯，失火，死鳩硬！

睇完呢單
再睇嘉利大廈
真係blacklist呢啲大廈
除咗英皇 大鴻輝
有冇巴打補充仲有邊啲大廈係咁危險

突然覺得自己工作地方半年一次防火演習好有用

可唔可以公道D ??

救火既消防員, 同負責捉走火通道既 消防員, 係兩類人

有冇聽過「養兵千日,用在一朝」

大鴻輝。。頂樓間大窩口真係咪撚搞 燒起上來，呢間野d食客一定焗撚死

救火人員並非檢控人員
好簡單咁講
要檢控
單係深水埗都大把劏房可以捉
啲人唔做嘢就係咁解

ho ball

怕乜鳩，香港咁多人
死減啲無所謂

我上次去大鴻輝，升降機滿晒人，突然間chok一chok唔郁，嚇到鼻哥窿都無肉

班坐office 既懶懶閒
唔係佢地救火梗係唔郁手啦

高汁

推

消防呢? 打緊排球操FIT緊?

荃灣大鴻輝 好似封左後樓梯
如果一燒起上黎應該死唔少人

所以就算一鍋堂幾好食
都唔會再去

1 口頭警告
2 書面警告
3 再書面警告
4 再再書面警告
5 票控一千幾百
6 再票控一千幾百
7 票控加多一千幾百
8 票控加到2-3倍
9 最後可能票控去到萬幾兩萬，法官話下次就會判負責人監(可能一個禮拜)
10 舖頭轉名比第個人
11 去返step 1
結論：負責人唔使坐監

試過等 車笠 勁長蛇餅，
谷九氣行走火通道上八樓，
行到六定五樓鎖左
又行番落去等 車笠

正

大鴻輝係怕太多人係後樓梯行 所以要鎖左逃生門?
見到樓下條人龍就驚驚

都係消防員，法例賦予佢地有權咁去做
就好似警察，有交通警，又有查刑事案個啲，佢地理論上係可以執行相同權力

有線好波

咩年代，仲去依棟劣食塔

叫開英皇改唔到口
英皇好聽好多

去得兆萬 食垃圾都唔方好人好者啦
比火燒死 應該社會都無損失既

平時一早講定幾時幾點黎check 走火通道

提曬水走鬼

要真係死過人
政府先會做嘢㗎

消防就消防，咩救火人員
咁都唔關消防事?
唔敢做野姐，捉你防火設備個d細單野 一個月黎幾次都得

一早blacklist左兆萬

你地係咪好耐冇行過英皇樓梯？
最近行都好少雜物 後門都冇鎖
應該係俾人報大獲之後改善左

LM

係都燒死D 00 後

即 你班連仔

有咩所謂？垃圾地方垃圾先去

有線新聞真係最高質

當年我1823過大鴻輝
但消防覆番話無問題

睇黎果區阿sir 好易話圍

港豬一日唔死 唔識驚

嗱，巡查嘅野佢 record 話有做，係咪真做，大家自己諗，政府做野，信一半都多

入黎就係想講大鴻輝肯定仲驚

影相拍片send過去

其實就最好自己日日去影做 record，投訴完都照做，跟住同消防出個封信對一對睇下有無做到，無做嘅就 post 上網

當年有投訴過油麻地登打士大廈樓梯
消防竟然話啲雜物冇人認領，之後再巡發覺冇左就close file，冇人要被書面警告或者檢控，只係「叮囑」管理處

叫蘋果去望下

叫佢晚間巡
再用公開資料守則
拎巡查次數同巡查時間
必要時CC OMB

有線新聞，值得一推

巴打識啲嘢

有線同cmhk同作做廿年，來緊會唔會無左大陸個刺針？

我直接走去M記痾

乜人睇乜嘢

認真，你要佢真巡，可能九成地方都唔合格，所以分分鐘隻眼開隻眼閉，甚至唔巡，口講話巡左就算

所以要公開資料守則迫佢交次數 人名 時間

再周到佢講大話的話
一係 ICAC 一係OMB

劣食塔

所以消防都係想做返好盤數

香港真係去到邊到勁多人

點會有「人」幫抮食垃圾㗎？

貴唔貴？從未去過

告佢對門唔合資格囉。 有鎖既2個鐘防火門？

點解咁多人排隊？原來而家個個咁有錢，我就慘從未去過

正想講0:27

火燭時送哂你哋入去

邊檔腦細？

你幾時死?
我幫你做一生回顧
欣賞先人五毛post

有線真係好撚高質

我極少去大鴻輝，上親去都形住會燒起黎。 。

兆萬食物全橦都係伏，狗也不屌系列

大鴻輝好多好食一直玩命

屌佢老母 有咩事一鍋熟

食過養心殿 又幾撚正 個湯底

波台狗

又係波台狗

英皇都係勿入

消防處係咪冇用便衣呢招去查呢類鋪？

96 年 嘉利大廈
08 年 嘉禾大廈
18 年 兆萬

講起樓上cafe，登打士廣場都係咁

創興唔係有火燭過？

係登打士廣場至啱
當年仲報過比蘋果，蘋果冇跟進

如果影低鎖咗門嘅證據呢？
上次去大鴻輝打邊爐點知搭錯lift 諗住行樓梯唔洗又落翻地下排過隊 你老味 間餐廳啲人話後樓梯鎖咗 心諗火燭點春算

登打士廣場起碼無封後樓梯

創興又係on鳩
一層樓有幾間打邊爐
求其一個爐唔生性短路已經可以全棟大廈既人一鑊熟

消防處接嘅投訴應該有一個係我嚟, 我去有一層打邊爐黐線成個locker頂住個走火梯

唔死人無人會理

黑心都咁話
唔燒一鋪勁既港豬係唔會知驚

消防處去巡查個啲係本身個間局入面啲人去巡，定係總部

兩邊都有機會。
投訴塞走火通道/即時火警危險通常係消防局去睇
消防設備/其他就總部

痴撚線
有事上黎真係困獸鬥

大鴻輝都類似係咁
不過佢唔係locker, 係凳， 酒樓個啲凳疊起哂檔住度門

Locker真係痴撚線

但投訴果下有無比埋相，同消防處巡完有無回覆先

咦 好多陣煤氣味喎
不如報警

幫手推上報

記者大佬，小弟係「劉亦菲·飛」

呢家向1823投訴多數求其覆，識玩一定cc 埋比該部門處長或局長

甘先會認真處理🤷🏾‍♂️

打下排球玩下蛋糕

認真，我好建議上面有投訴過o既，再去多次睇下有無改善，無的話再投訴，等消防處回應後就去申訴專員公署落單

人地一個禮拜返 51 個鐘，係咁多個部隊最高工時㗎

推到消防處睇撚到 防止有事發生

有冇template

用app 投訴好方便

同親條女/朋友講大雄輝好危險，就笑鳩我杞人憂天

淨係識推波
係咪要死番幾個人先會做呀垃圾政府

創興後樓梯好多都頂住阻塞，晚市一層起碼成300-400人，十幾廿層兩條梯都唔知點走人。

登打士條梯咁窄點走人

一層百幾人
十層就過千

一燒就破開埠紀錄

應該好甘

火警只是遲早既問題，睇下邊個唔好彩遇著死神

上星期行經創興，等上樓人龍排到去小米之家，痴撚線

前日成班fd約gathering，有個fd堅持要去創興打邊爐，我睬佢都傻，絕交都係咁話

我點都唔去呢啲火災熱點
邊個on9仔建議去就打9佢

大鴻輝
兆萬
創興

仲有咩

京都廣場

有線真係清泉
同埋個乜都唔報嘅垃圾大台完全唔同

有線真係清泉
同個乜都唔報嘅垃圾大台完全唔同